比黑警私刑個呀叔係黃定藍？

睇佢今日判係 比黑警私刑前
佢係飲醉左之後因政見打左兩個路人

藍絲會搵白鴿幫？

6x歲 飲大左 係街到因政見打人

和你SHOP根本就冇撚用

之前唔知 但依家應該黃

有冇人知？

但如果藍嘅
隻曱甴打佢做乜

點解白鴿要幫佢上訴?

案情指出，被告當時飲醉酒，因政見與4人爭執，而事主廖俊景沒有牽涉其中，只在附近看手機。被告其後折返，指罵事主並拍攝他，更摟住事主向他吐口水。雙方糾纏期間倒地，被告起身用右腳踢向事主的腹部，又拳打其右眼3次。救護車及警員先後到場，被告表現激動，不斷詢問警長莫兆強的編號，忽然揮拳打向警長的右邊臉，造成1厘米的裂傷。

打兩個一個黑警/一個唔知乜水,
好多人老豆老母藍自己黃, 所以搵白鴿幫手
除非你識讀心

佢打狗先，啲狗咪打返佢囉。
毅進仔係咁條件反射架啦。做撚完先知自己柒左。

睇個案情其實判6個月好似都正常

轉載：
個叔叔同民賤聯粉絲街坊嘈交，黑警到場叔叔就鬧佢地黑警，之後有推撞，到醫院後先會被困房虐打架！有冇人可以幫我留言返俾佢地。。。大家可唔可以支持下同路人

Source: babydicuss

搵5:0係因為佢係個區區議員

好撚地獄

如果喺街打黃絲
啲狗會捉佢？

係藍絲嘅就應當感謝警察施暴

見到警員激動
不斷問警員編號
似未必係藍